召集所有鍾意K-ON輕音少女嘅面子#9

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

中山佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

正評

屌拿聲禁錯左負評

留個靚名

偷偷地放屁絲打 呢隻係8日4g卡

留名

其實好多歌我都想聽mio版 不過冇出

我都係用依隻

我都係咁諗

就咁睇都唔知係日本用

例如冬之日 呢個隻歌點可以唔俾mio唱

計我話,全部歌各人都有version 咁就perfect池

呢隻平呀嘛 夠晒用

AGGER 最尾個box就應該咁做

新post

咁快推爆左上個post 留個名

yui好似my hero女主

呢幅個畫風有d似

My hero個個肉滕滕d

早晨

mio

hi

lm

好毒

係囉

Dear My Keys

我覺得張圖好靚

啱啱都聽咗呢隻
第二季嗰隻仲正

第一次聽

毒到無朋友

入前巴打錯老師個名 係山中佐和子

睇咗中出

驗眼

留名
覺得最好聽係天使にふれたよ，而且每次聽都好感動

U & I 都唔錯

一講佢地自己嗰d歌都好感動
放課後ティータイム都好正

singing!

放課後はTea Time 全力のBreak Time

響かせよう 世界でひとつだけの 終わらない歌を

呢首真係好正，五人齊哂
首歌都好有代表性

agger 淨係作為bonus track真係嘥咗

上維基參考個陣佢咁寫 我就跟左咁寫

有咩 我啱啱睇嗰版冇錯喎
成日改嚟改去咁玩野？

話說浩南巴 係咪漏左標題打一句句子

識聽一定聽ふわふわタイム（mio主唱版

why not both?
識聽一定係放課後II版/劇場版版

我咩都聽

其實我都係
順住播 聽晒佢就冇煩惱

今晚都要聽k-on訓覺

我都係

有無人睇左蜘蛛俠

冇睇
你去咗睇？

無睇

好少睇真人演既戲，上次睇好似已經係深夜食堂

你個秀一呢

麗奈

早

吹奏部就係後宫

講開又講 原來連k-on連同人album都有

d曲風唔錯 都幾似 但係唱就

有無link

你想要？
我陣間擺上google drive

純粹想挑戰下聽覺，唔會down

我而家掉上去 你地得閒down落嚟挑戰下 唔啱聽就del鬼咗佢啦

唔該哂

有埋booklet 其實隻碟都幾認真

就黎完summer course

終於搵到呢一套
側頭sorry

好似好耐咁

聽日放榜

好年輕

between

good luck

無壓力

new post lm

就快壓撚死我

唔洗咁在意成績 點都會有條出路

記得帶遮
我放榜個日落雨

讀唔到大學咪asso/hd再升囉
冇又怕

good luck

仲有一個月

病到想死，冇返兩日工好肉痛

奴性

錯係唔夠錢去日本

仲未訓

今日5點幾先起

Retake再入asso 好on9

早晨
祝各位順利

再唔係咪讀到hd再上囉
怕咩

Fd都唔知得唔得 我不嬲讀屎片

我當然都係ive仔

等你地好消息

升左分 不過都仲係邊緣

但都有機既！？係咪

4分

英文四份2221 佢比英文1我

真唔真呀

笑撚死 不過就算比2都改變唔到啲乜 靚仔啲姐

中五學歷

見過好多呢啲情況

終於整理好, 有幾個地點得圖但冇mark喺地圖, 因為我喺google map搵唔到

聖巡資料 (動畫截圖+實景圖) :

聖巡地圖 (Google Map) :

有冇巴打走咗去聽

有聽
其實佢係唔係真人唱 第一首聽落怪怪地

係真人 調音問題姐

有咩所謂呀
當年會考我得1分
而家咪又讀緊夜校hd
辛苦好多咁啫
最緊要唔好放棄

出到黎社會都係一直打工打一世

有錢嘅可以唔打嘅

我咪又係打緊工
曬到就黎燶添

得閒要搽防晒 小心皮膚癌

儲緊錢移民台灣

台灣都好 銷費平d 但係人工好似唔高
如果儲舊錢去嗰度退休就正

150萬港紙買到獨立屋住啦

台灣邊度

新北 (台北左邊)

新北

因為人口比例高

新北市

好似好耐冇見過人貼新聞

之前個台灣風化案聯賽冇左

有聽，唱就真係麻麻，音樂有d既視感，有d位好似有係kon d歌copy落去

係

好有心機

我識既唯唔會咁有心機，係咪憂整

希望再有機會去聖巡

跟住黎聖巡

你跟住去聖巡要預兩日

個google同word我開file 內容憂打

你地兩姊妹

我乜行程都未plan過

前一晚plan已經夠

如果想一日去哂 效果唔好
一定影到天黑
如果得一日就搵重點地方去

好勁
執左幾耐？

我都係前一晚即興去聖巡

3日

請受小弟一拜

勁

HTT巴打d gif圖係邊搵，好高汁

部份係網上 有啲自己整

幾時聖巡？

下次不如幾個巴打去

去埋宇治

我Plan好左 1月6同1月7去聖巡

我嗰陣應該開咗學 冇得嚟相認

去埋高山好唔好

我應該7/1同8/1

唔洗相認

你兩個有機喎

好

我就喺豐嫏小學校cafe由開店坐到收店
唔信你唔入去

我著lovelive tee入去踩場

下次應該冇咁快

上次揸車去，去埋自己屋企

留名睇相認

我唔信

唔好咁啦

我有幾樣都想食

律嘅漢堡扒

老秋真係好邪惡
就黎要日日食松屋
btw 依本入面有d我未見過嘅圖 好在買左

好葡萄

得呢本
好想買齊佢

其實有幾多本？

目測好似係一個box入面有4-5本
得1本反而有d奇怪

屌我上次去日本搵左勁耐都搵唔到
好想要

好想要

一件k-on收藏品都冇既我表示

快啲買

啱啱check咗 原來一共4本
好想要

依d要去2手鋪頭搵呀 一手嘅我諗應該沒乜現貨

Btw TBS STORE3間我都去左 得返東京站個間有一個角落賣緊k on d野 仲要都唔係官網上面新個d貨
剩係買左依個

呢個好想要

想要

帶帽好可愛

我三年前買左個mugi

係香港買周邊好昆水
又唔係成日去到日本

澪戴呢種帽一定好有英氣

聖巡地點越搵越多
停唔到
唔記得左仲有去東京整passport

諗緊買唔買埋其他4個

東京邊頭 我有時間可以去望望

你睇番我google map條link
目前仲有野update緊

搵到了 thx 巴打

買啦

買啦 唔好有遺撼

k-on都咁耐 d野只會越嚟越難買
唔好諗 快d買啦

得件衫

我得隻碟同兩卷poster

一個yui 景品 figure

3隻碟 1隻yui 1隻mio

屌依家想要買齊5週年figure貴到喊

買景品figure我會寧願買土人，始終景品還原度有限，土人就貪佢可愛

唔係錢既問題就買啦

好想快d到出年一月

真的不用特別去相認

上面戴帽個隻好正
有冇巴打香港見過

香港難啲

老秋有幾隻5周年2手 mugi 9500yen 律8200yen 我買左隻梓

好似TBS store先有賣？其他地方唔係好見

Why not all

好似得東京駅TBS先有

見你哋講 我都mark低左

爆哂倉 同埋今次買左隻梓都重傷

passport有咩整？ 我12月去東京

岩岩去返 諗住補完埋其他幾隻
點知得返mio同梓 買不到mugi 同律 圖後補

下次唔好遲疑

btw 啱啱數一數 有50個梓喵

50個

車長呢套好正阿 好想要

想要律啊屌

沒mugi同律

真係好cute

唯好可愛

想買唯梓

係邊到有得買話？

好似TBS store tokyo station
好似係

幾錢

千反田做咩成日入嚟擺低一句走咗去

做乜除褲

1000幾円
80-90蚊到
好似係
2015年skytree 買

依家應該得返東京站間TBS STORE有
1100yen隻左右

有frd去左東京

希望買到返黎

推post

新巴打？

希望會復刻

真mugi

我就發覺冇咗一點 係真。mugi呀

咁我係咪要改名

改返之前嗰個 等我地認得你

我冇睇真以為係同一個人

邊個 舊登嗰個？

tsumugi

Ta da i ma

Okaeri

想入去做咩

d樹矮咗

一樣嘅係好哪熱

留名後無影無蹤了

去買野飲
好想知日本便利店有咩飲

國際機場男廁

做咩成日dum膠

推po嘅一種

無錯

唔一樣既係無唒d囡囡

21314

234～

いらっしゃいませ

火

推post貼下圖吖嘛

點解d眼睫毛紅色架
捽眼捽損咗？

？？？

第三季主角？

推post啊嘛

唔知隻5週年yui會唔會跳票呢

等左幾個月喇

今日係Mio聲優嘅生日

講起又係喎
陽子姐姐 生日快樂

餓咩爹多

搞笑藝人又大一歲

人妻

諗左陣巴打個名，係咪k-on大好き

Yes

大耳雪琪

騎安大耳雪琪

好鐘意聽yui和音
Come with me 首honey sweet tea time 好似愈後和音愈大聲 好正

大愛mio

let's go 都好正 用耳機聽好清楚有兩把聲

個live唱tokimeki sugar嗰陣先正
愛生和和下音 帶住陽子唱返主chorus

突然醒起有堆之前聖地巡遊既舊相

岩岩聽singing! loop左一個鐘

搭單想問下各位有冇頭戴式耳機推介

果兩句日文點解

梓喵~好暖呀~

akg k701 mio都係戴呢隻

根本買返黎當模型咁擺
k701要好聽要既設備唔平
窮撚直接用電腦推(好似我咁)
出黎既聲同一般幾百蚊既耳機分別唔大
所以真係要買最好唔好買k701
同埋你話要推介既話真係睇你岩咩聲
利申：有買k701
載頭盔：只識耳機少少皮毛

係喎 直推發揮唔到
咁headphone有冇邊d易推d？

買個陣問下邊d抗阻比較低既
然後用電話試
如果用電話試都ok好聲而你又岩既就差唔多
電話都推得起應該都唔會太難推
唔用player試既原因係player粒晶片勁過普通電腦音效卡
假設你唔會買player用就無謂用player試

耳機都係識少少

おはよう

哦哈唷

又星期一

仲要落雨
利申 仲放緊假

唔見落雨喎

好大雨啊

K701拎電話推？

唔知撈丁巴諗住用咩機聽

唔係奧地利版，不了

發覺冇咩ui圖

平咗好多就係因為得返大陸版？

千反田巴好熟耳機野

有冇source可以聽返

留名學野

有 陣間揾俾你

Me use earpods

咪扮 上次先攞部ak100ii出嚟

真係用earpods

成套come with me喺晒度 自己入去睇
喺中間後d 你見到佢地著同一件外套 就差唔多架啦

點解買部貴機 用earpod

唔該曬

窮

諗住用電話聽渣

主要我諗用電腦,同埋出街用

買到部咁貴嘅機都窮

個下我都覺得好正 成日聽

budget 1000 ~1500 樓下希望各位可以幫幫手

audio technica m50聽聞幾易推
巴打可以落街試下
利申 唔識野

im50 太粗插到耳仔痛
轉左se215

215入門都okay既 我嗰隻壞撚左

btw 建議巴打係日本買耳機，會平香港二百左右

m50唔同im50
m50係headphone
不過215聽落其實係點？
我喺街試聽過覺得麻麻地

我都有諗過m50 頭戴式耳機黎講好似唔錯
求各位意見

d朋友仔話呢個價位算唔錯

我隻215最近都壞左 換左鐵三角隻LS200 好清

原來係耳機台
我都係出返去先

木耳 用開airpod

個下其實係咪陽子個咪有問題定點，記得tokimeki sugar應該係mio全首帶住唱

今晚返屋企聽返先

好似係我引起呢個話題,sorry

用開跟機嘅耳筒，對音質無咁大追求

當推下post，順便比我呢d small potato學下野都好

初時聽以為佢唔夠氣
事後好似係話企係埸中間埸好大壓力

學哂mio d可愛野

佢隔音好，對高音ok，bass就好廢，對窮學生黎講算係好好架啦

個人太廢用唔到罩住成隻耳果隻，會耳仔痛

我聽返嚟係d人嗌得太大聲 聽唔到耳機 見佢都係咁撳住隻耳仔

其實我都係用緊300蚊貨仔嘅窮學生

個人黎講真係比較喜歡headphone

你係咪冇戴得耐會痛既問題

痛就一定唔會 但可能會攰

對罩太細戴得耐真係會痛

我耳仔尖，通常都罩唔到，會壓住隻耳，聽得耐少少就好L痛

我都會痛 唔知係我隻耳大定個罩細

好大雨，走堂算

K701一定唔痛

仲要返學？

Summer sem, retake

大到

返到幾時

八月頭

點解可以推咁快

呢part律其實想做乜

係咪呀律想換樂器個集 佢用鍵盤彈啲好恐怖嘅聲出黎個到

summer sem 聽日last一堂

我都係咁估

只值10蚊

原來hmv有k-on!嘅碟買㗎

我之前買49蚊

間野係邊

HMV好多地方都有喎 我睇嗰間係cwb嗰間

VCD

雖然屋企冇driver, 但都想買

買黎儲都好

話說係日本買隻劇場版BD打開全部野齊 係沒左兩隻碟 好在只係買左1500yen 下次又要再買過#angry#

個post快到已經一半

有無得退貨
係咪係秋葉原買

沒掛 係秋葉原d二手鋪執的
依本野勁厚

呢本冇記錯係劇場版原畫？

放工了

咁晏先收

決定左12月尾去京都

下年要搞nonju 啲野 最快都要六月尾先去得成

暑假意味住多人，特別係京都大坂東京呢d地方

我都想去

加油~我都係過來人~

做飲食冇計

其實我都要,不過我估佢哋唔會喺christmas假期叫我去interview

我跨完年先去京都

我30號返東京
不如喺東京都廳見面？
不過我31號應該會去comic market

好似得ust early round 12月in

cu early 1月到

其他你預三四月先開始
最早都二月

學渣表示現cu engine I trust

多口問句，入去唸住揀咩major

其實冇諗過

見到咁大雨都唔想返工

same

今日好多野做

挨埋依個七月

挨到9月就可以開學唔駛返

中學之日常
用冰水凍鳩啲同學

中學無回憶既路過

Mio

我間學校盛產毒撚
所以好多回憶

最興放垃圾入人地背脊

試過收埋人地書包係消防喉個櫃

原來絲打係D咁嘅人

做得好

試過收埋人地對皮鞋

我從來都唔係一個乖既人

3次元真係好恐佈

中學先學咁做，好寶貴既回憶
大個左，依加唔會惡作劇

唔知我frd有冇幫我買到呢
個個匙扣

小學試過畀人收埋左本英文書，超過一星期
搞到我畀呀媽鬧，仲曬錢買多本
之前佢地偷偷地擺返落我到
搞到呀媽再鬧我之前冇搵清楚

自問小學好乖，點解要咁玩我，但總算叫見識到佢地係咩人，我冇嬲佢地，咩都冇講

可能因為依件事，搞到我意識上覺得要去蝦人先可以避免人地蝦我 但我會見好就收，真frd先會玩

惡作劇過火就會變欺凌

Me好乖，最多都係逃學去影相

我冇逃過學

連續幾年比人言語嘲諷
但冇試過唔開心
反而我會笑得出
笑係因為佢地諗咁多方法嘲諷都唔成功

中學有一年試過

我只係覺得佢好煩

真frd先玩

結論 讀書好又肯教人嘢就

結論 讀書好又肯教人嘢就會比人蝦
啱啱未打完就send咗

唔會囉
利申d frd成日問我野我玩鳩佢地

mugi呢個造型都好正
如果都有出模型就好

梓依個造型有出 不過我覺得麻麻地
btw 5周年隻mugi個嬲樣梗係睇落怪怪地 如果同其他4個一樣整做唔出聲樣咪幾好

梓喵呢個模型我覺得唔錯
我反而覺得 mio先係嬲樣

Mio嗰樣好明顯係唔想著嗰套造型既衫

mio覺得成件事係羞恥play

唔係呀 好靚呀

我覺得呢個先唔好

雙馬尾真係差d認唔出，係咪death devil嗰陣既做型黎

一講起梓喵就一定會見到你

係Death Devil
但係電話繩又得意好多

依個post特別多正皮

點解

有兩個腐皮

又要返工

[/quote]雙馬尾真係差d認唔出，係咪death devil嗰陣既做型黎

係Death Devil
但係電話繩又得意好多[/quote]

個電話繩邊度有得買

我

你做咩

唔知點解多左個我字

人如其名

death devil 呢套真係唔太得

我連death devil d歌都覺得唔係太好聽，唔太鐘意嗰種風格

得閒聽下都幾得意嘅

好撚眼訓

換咗機 仲有amp添

雙馬尾真係差d認唔出，係咪death devil嗰陣既做型黎

係Death Devil
但係電話繩又得意好多[/quote]

個電話繩邊度有得買[/quote]

喺日本買
個盒咁樣

Ak70 我都想買

Don't buy AK

此話何解 有咩好介紹

又貴又無力

入門級有邊隻好用

係呢個post講，一定係買AK100II K-ON!版

其實咩價錢先叫入門級
1000又入門 幾千又係入門

有冇link 比我down 返曬啲歌早排唔見左搵唔返曬

五位數都係入門級

第一版google drive好似有晒

放工

我全日都係未訓醒狀態

聽到呢首野 多數都會眼濕濕

m50x

買咗？

撇除呢個post呢

準備入手

呢d野睇你有幾多budget㗎姐
用緊1000幾蚊大陸野(電話唔夠位擺) 好想換
有時播完一個file轉去下個file都會lag成分鐘

宜家仲有得買咩？

Second hand

那有錢

二手都難搵

二手都貴

當初會買嘅一係為愛一係為炒，點會唔貴

係愛呀！哈利Yui

其實用依d係咪要入手埋耳擴果d

m50x低阻抗 應該可以唔使

完全睇唔明你哋講音響啲嘢

我都唔係好識

木耳

x2

千反田巴又扮野啦

淨係用手機聽 木耳

用緊earpods

又嚟

我而家係邊條世界線，d對話似曾相識咁

仲未到八月喎

月尾啦 5th仲未有音訊

成班毒毒

你朋友幫手買?
好葡萄

我都等緊 沒訂到要出去撲

係呀 個日問完巴打係邊即刻同個frd講

1100円/each

我唔捨得折個包裝

好靚

而家飛去買

依個抵買

買啦買啦

有朋友真好

毒撚無朋友

毒撚有毒撚朋友

冇朋友

做咩咁開心

有假放

加上準備玩新耳機

你地用咩台上網 有無咩好介紹

電話

hk

用緊垃圾3台

thx

小弟今日生日 冇乜朋友上黎乞句生日快樂

巴打 生日快樂

生日快樂

住深山無得上網

mugi巴生日快樂

生日快樂!Happy birthday to you~

Happy birthday

お誕生日おめでとう〜

生日快樂
大一歲有無咩生日願望

開開心心就夠了

連登有愛

生日快樂啊

成班毒撚

fuck off

生日做乜喊苦喊忽

又老一歲

心境年輕

永遠的18歲

Bangdori fuwa fuwa time今個月出

未玩過
佢D歌係唔係有其他人翻唱

好似係翻唱

玩過，但真係音game苦手，手殘無得醫

見佢出kon嘅歌，試玩吓先

電話？

Yes, 有出 don't say lazy
最好笑係楊子係個一隊鼓手， 依然都係畀咗佐倉唱

Apps黎？

音game

未睇過想睇下K-ON..發現drive d片冇字幕..點算

學日文

down咗落嚟都冇字幕？

你睇720p嗰d 嗰d有埋字幕

無字幕唔緊要
有粵語配音嘛

花園有個叫chatrumble 嘅字幕組有1080連 字幕

有animax/j2 配音

巴打用咩player

今日出夜街夜訓⋯⋯⋯

唔該晒 搵到喇

唔洗dl直接開

tbs store個網有返5週年嘅mugi 律同mio訂
仲有支個頭刻住k on 嘅les paul 刻返gibson會吸引d wo

Mk

內掛字幕或者外掛字幕係drive度開應該睇唔到

我自己係down落黎中日字幕一齊睇

最想要既唯同梓冇

link?

律

係要用代購定點?第一次買唔識點搞

應該要代購

其實算唔算係再版

你哋講緊依個？

mk

去書展

呢set係結他pick嚟喎

咁你哋頭先係講緊啲咩

5周年figure

今日唔返工
但要返學搞野

劇場版 blue ray 初回抵唔抵?

新品？ 個價好似冇乜郁過

好MK

有錢買新品 無錢買二手算

上次係京都 都見到有劇場版
不過已經無錢

幾多錢？

今日入手m50x
監聽MIO

買左二手 打開沒左兩隻碟

二手

買買買

都係唔買blue ray算
冇銀

好眼訓

唔記得左 sorry
但印象係幾千羊到 blu ray黎

Rich

你話人rich

me用earpods咋

可愛い

你地估梓喵會唔會都有得再販

梓喵二手成日見

係差隻梓喵，唯等緊米青品到貨

梓喵d 2手都好貴
btw yui有沒話幾時到貨

七月尾

已入手

唯同梓都唔知點入手
希望到時去精品問現貨會有

想打撚死當時冇落訂唯既我

我愛無損

我都係米青品訂 未有消息

你聽得出有損同無損分別

a b compare 應該好易就聽得出

有冇試過蒙住隻眼分

冇

WTF???

早
放假先嚟打風

多謝大交合
多謝誠哥

連個天都唔鐘意我

大交合今次被個風撚到
弱到咁但係直襲又冇得唔出八

打風留係屋企好正
望住出面橫風橫雨個感覺

邊有橫風橫雨

好好陽光
個海都好風平浪靜

細雨過前幾日

返5點,打風都唔關我事

打唔打風都係廢青

啱

好想用呢幾隻杯
但係又唔捨得用

唔好用

最後都係買左5th anniversary 3個figure同一個杯

係邊到買？

搵代購

買咗真係收藏唔會用

我屌
個代購岩岩話紬落唔到單，岩岩好賣曬

不如一槍打死我

去日本搵現貨

mugi之前係現時點見到有現貨wo

前幾日行過賣1280

現時點睇住佢賣得愈黎愈貴 我之前買880

Sor 880係律 mugi我買77x

上次係日本睇 賣680

btw 巴打用邊間代購 求介紹

好後悔係日本無買

早買早享受 而家等埋隻yui算喇

唔撚係掛
佢官網價唔係都要800左右咩
利申買950

Alibaba dx

akibaya dx岩岩打錯

點解芳文社隻手機game無kon

買多套，一套自用，一套收藏

d杯好靚幾錢

好似係rpg打怪類，kon無怪打
好似係，除非唔係

我覺得佢留番之後出活動囉
by the way其他都冇得打怪獸啦

有 孤島學園

魔法少女Alice
CHIMAME CHRONICLE

500円

又唔係話好貴喎

買！買！買！

準備開10

又是做狗的一天

愈推愈快

其實KyoAniShop多5多嘢買?

好想買氷菓件tee

Which one?

this?

明嘅會明
唔明嘅都唔會覺得好毒

我都想去京阿尼間舖到買野

12月去京都

件衫幾靚

佢實店會有 唔係要網上買

大家會點清潔figure
放一排會有塵

Air duster

棉花棒濕水

普通水同柔軟嘅紙巾
存在地方都係一個問題

經常有出油嘅問題
比較舊啲最嚴重

吹球

你地無放箱/櫃咩
利申 得隻土人所以無放

不要再說了

冇 搬左屋再攪

放櫃冇得係床望

咁恐怖點出油法
我仲未敢開盒

試下呢個
btw可以試下用除塵紙
始終唔太敢用水

屌，原來開左盒好d
返去即刻破處先

K-ON個問答大會啲問題好難答

問歌嗰d就識
問某一個scene嗰d全部唔記得

點解有人可以80分

唔識睇日文=0分

大部分問d細微嘢
好難

唔識日文

Same

走廊長度 cls

・1期4話で、紬が「まぁ」と言った回数は?
識答呢條一定係癡線佬

召喚tsumugi巴打

無追post, 我想問下大家隻5週年yui到貨未？我呢加都仲未收到

未

未呀

我都唔識

就嚟開新post
再貼多次條聖巡link上嚟 方便入前巴開post前整理
更新左啲新嘅位置
但有幾個無關嘅點喺入面
(e.g. 長門有希立牌,京阿尼實體店) 方便自己記錄 放住喺度先

早排淘寶買膠箱放figure
我買兩個佢寄左四個黎
有冇巴打想要

想要 反正就搬屋
btw,幾大左右?

又唔係我rich 係屋企人話搬

有得搬屋

有冇人知係邊個?
我喺google map mark唔到人名

有錢先搬得

返到屋企答你 唔記得左

改返個名做律先

和

好想去

一月一齊去

會落雪，不了

想睇雪

其實機會好細

我會上大東北
另外有一日會上雪山

今年去果時雪夾雨凍到仆街

我怕熱唔怕凍

一樣
我超大汗

我都係勁大汗既人

又一個po

依個post 討論耳機佔左幾多%

14X10X11吋左右

有無相睇下

去豊郷自駕方便D

原本係咪megumi

係啊

未得閒執住 求其放隻土人入去先

改埋ACG人物user name, 真係好毒

好難相信有人毒成咁

哪有車牌

去考就有

一定係油頭肥毒撚

一係就毒到咁

考到都拎唔切國際牌一月去喎

我為左減少交通意外所以唔考

做乜貼我出黎

幾錢?

仲有呢個

個app好正

adblock限時免費

iOS 10上

唔知邊次免費已經用梗

唔介意做柴可夫

做乜扮我

ios 9都可以down舊版

我就係例子

我有唯梓就夠

Azusa

我去個時沒嘅

好想要阿

好想快d去日本

今個星期五又去日本

提子